（有圖）長髮及腰既女仔真係好正

原本女朋友都好長 但係剪左

應該係長髮及腰嘅靚女

唔覺

係靚女既光頭都靚啦
根本就睇樣

好似貞子.... 不了

你啱

短都靚其實 不過長正啲

坐上嚟搖嗰陣啲頭髮遮住粒lin，約隱約現

屙屎個陣個髮尾咪hi到啲屎尿

好神秘啊

後入當騎馬繮繩咁扯住策騎

第二張做乜撚

咁佢會好痛

咩事

磨石

Carry到短髮嘅靚女先係真正嘅靚女

長得濟喎

應該話，只要係靚女就可以carry到多種髮型

洗頭好麻煩
有排乾

叫人幫你吹

咁長好難打理 又煩

d女好撚正

去廁所都唔知點算
擺前面就掂到塊閪
擺後面就掂到屎眼

碌鳩好長？

大陸婆先會咁

D大陸婆同賓賓好鍾意留到咁長

女友D頭髮到pat, 不過一野剪短捐左。而家生返到肩

屌 我有個舊同學 佢老婆就係及腰。核撚凸到嘔。
過波就夠啦 咁長做乜9

係愛啊哈利

破壞哂

咁捨得 捐好啊 有意義

靚女唔會屙屎

下次你同佢反應下

無錯

映

待我長髮及腰時，少年娶我可好

係，本身佢172高，頭髮勁長。仲要我幫佢吹頭，成半粒鐘，而家好好多

諗起欣宜呢兩日張床照...都算長髮及腰,靚唔靚就...

相我就唔貼啦,想J自己搵

拍戲黎講係幾正

咁你想佢短定長

識j一定係欣宜

佢識郁既

欣宜長髮及腰

完全唔覺

唔洗長到去腰

唔好剪到短過耳仔都已經ok

真心頂唔順tb頭

Hehe